今日真係好熱.發現有老鼠暈左

你同佢做人工呼吸囉

150 , clear !

每次見到老鼠post 都諗起 剪jj.gif

老鼠某d角度睇又幾得意

之前響街見到隻老鼠仔幾得意

人地訓下覺就話人地暈佐

捉返去養

150咁高
即刻電死佢

倉鼠放大版 不過係住係坑渠

屌上面幅圖好撚變態

樓主快啲去救伯母啦，佢暈撚咗呀

屌你老母上面果張圖

找 J 數好痛苦

好撚痛呀

諗住同佢做cpr

Rest in piece